天水圍要人咁七區集會取消？

出緊黎但唔知去邊好

屯門係三點

點解cancel?
尋日一次開五條線都夠人

全城中伏，七區集會出面一個post都冇。初步滅聲已經完成

天水圍1點 屯門3點

取乜撚野消 單機啦弱智仔

3點全部要去到屯門

開唔同戰線!

天水圍 TM 兩條戰線一齊開!

出緊金鐘見周座

去左金鐘就去啦 未出就天水圍先